[Оглавление](oglavlenie.md)

* **А вы моя работа**

`Я пришью у этой сучек детей и у этого пидара вырадков...
Если менты не поднимут дело...`

Ну а так как Света спрашивала меня...

```
- "что ты думаешь про этого"
- это мой одноклассник!...
- "что знаешь про него"
- оооо, записывай!
```
---

Я ей дал характеристики на ебанатов нашего класса...
И рассказал ей про деятельность Гавара...
Как и что зачем, и как отжимаются телефоны...
Все это было в блокноте...

---
---

И после Якименко имея на руках блокнот...
Воспользовалась этим сговаривая одноклассников...

---
---

Но суть в том что когда они опракинули Свету на сумку после прогулки...
Она сразу поняла кто...

---
---

Прошел год...
У нас 11 класс...
И я поебую шмару...
Баконину Марину...
Она расслабилась...

---

И тут она достает заметки Светы и начинает их зачитывать мне...

---
---

Ну там прикольно было...
Мы прям в аудитории одного дилера распяли...
Мы наблюдали за тем как к нему всё подходят...
Здороваются...
Шушукаются...
Ну и мы хахатнули...
```
- Наркодиллер...
```
---
---

А когда Анячку шманали...
Все вещи были у Мариночка...
На нее не мало подозрение...
Потому что на курсы в коледж она не ходила...

---
---

Фашист со слов Ани...
Зачитывал Свете рэп...
И на скина "непоходил"...

---

И мы с ней танцевали ещё...
Она любила ножкой покрутить...
И лодошками потереть...

---

И когда она что нибудь мудрила...
Она любила пританцовывать...
А ее любил за обжимать...

---

И мы обнимались постоянно...
Между парами были поездки на метро...
В другой институт...

---

Потому что коледж растянули по всей Москве...
И мы от друг друга не отходили...
Светка любила целоваться...
Даже я уставал...

---

Мы наслаждались друг другом...
Без перерыва...

---

Ну а Гавар показал свое истинное лицо на курсах...
Его там так же записали...
Как и в институте после...

---

Пидаров нигде не любят!

---

Я мент, я ФСБ, я бандит...
Это моя жизнь! А вы моя работа ..

---
